媽咪話：你大個仔喇，要學識獨立

對唔住媽咪我不孝
獨立唔到

驚驚

阿媽, 你違法

我要獨立 做個成熟既人

我要獨立！！！！！

返去飲呀麻奶水啦， 獨你老母呀獨， 舉報你癲复国家

咁害呀媽